是日靚午餐 蜜糖青檸香蒜煎雞扒 洋蔥番茄馬沙拉汁

好Dry喎老闆

打非中

老闆午安

老闆留兩位 搭半到 thanks

我啱啱走 同老闆無乜緣份

又畀咁少汁呀老闆

老闆

食評呢老闆

其實汁係多 但無影到

正喎

簡單嚟講 茄汁雞扒飯

C唔c伏

一陣黎食

印度巴今日好忙？食飯時間過咗一半先嚟出po

是
岩岩先得閒d

講下味道先
馬沙拉汁其實類似咖哩汁
係茄汁既樣同味 但食落會有咖哩香慢慢透出黎
雞扒雞皮已焦糖化
食落好香好脆
嚼到咁上下個陣先慢慢滲出微微青檸香
食落粒黃斑點好c伏

食過
真係好撚好味
C服晒

幾時先食到海綿體好c伏

係幾正

係

值得一試

色水有有分別
証明印仔tune相有一手

啱啱食咗

觀塘米原康正

點解佢多汁過我嗰碟架
我唔要你畀番多啲汁我
我要你畢走佢啲汁

同米原康正一樣影G多

味道如何

D汁正阿
唔係茄汁咁簡單

簡接承認自己係老闆

塊雞扒夠熱夠juicy
好嫰口 食完仲想食多塊
不過個汁就一般般 冇令人留下深刻印象

老闆六合彩中咗幾多個字呀

一個

唔怪得照常營業

老闆點解唔影湯同包

因為唔影

老細今次影得差左d

中唔到六合彩
加價過50又畀連登仔屌
邊有錢買靚相機

好c伏

D牛淋唔淋

淋

同你老細講聲進修下中文

係沙律汁唔係沙拉汁

終於認老闆

Masala非salad

我食完唔夠飽呀老闆

中非老
下次叫多飯

禁錯左負評SORRY老闆

隔離茶記跟埋嘅話......
豉油糖鹽胡椒粉萬年油煎豬扒 香蒜黑椒味精生粉水汁

我睇masterchef d菜名都係咁長
可能西餐就係咁

中立非我煮
算係比較少接觸到既西餐
又似豉油西餐咁港式
相當唔錯

加多10蚊可找5蚊

點解用煲蓋裝

下午茶都咁多人

岩岩去食聽到有人想嗌你個名喎老闆

無意粉無A餐 凍檸茶奶茶雪碧無曬 屌痴撚線

傻佬黎 唔洗理佢

馬薩拉（英語：masala；印地語：मसाला; 孟加拉語：মশলা; 烏爾都語：مصاله‎‎; 尼泊爾語：मसाला），是一種由多種香料混合起來的調味料[1]。

馬薩拉其實是一個泛稱，有不同的款式，可以有乾身的、或糊狀的。它的成份亦視乎種類（例如：Garam Masala、Vindaloo Masala等）各有不同，雖然一般都會有大蒜、薑、洋蔥及以印度辣椒[2]製成的醬；其他常見的材料有：茴香、白胡椒、黑胡椒、丁香、肉桂、豆蔻[3]、薄荷葉、阿魏[4]等。它的作用在於為食物增添色香味[3][5]。葛拉姆馬薩拉常用於咖喱，但咖喱亦有本身獨特的咖喱馬薩拉；Chat Masala用於小吃或水果[4]，還有肉類、魚類等都有各種混合了水果或油的不同馬薩拉。

沙拉（英語：salad），是西餐中的一道普遍菜式，通常是配菜或前菜，有時也會作為一道主菜。沙拉可被視為涼菜。

沙拉經常與蔬菜、肉、海鮮或蛋與美乃滋混合食用。蔬菜沙拉可以作為一部分菜的調味料，也常用作三明治餡料。沙拉的種類包括蛋沙拉、雞丁沙拉、鮪魚沙拉、蝦沙拉和火腿沙拉。在丹麥，人們將沙拉加上肉片製成上層不蓋麵包的開口三明治，其他種類還有黃瓜沙拉、辣根沙拉、義大利沙拉和俄國沙拉等等。

4：00 off? 想去

笑緊之前個巴打

焦香

係咪追數

要問食嗰個先知

無得比

12點去拎外賣
抵食到

1230前減5蚊

知啦老闆 見撚住你係樓面上都唔認

中非老
樓面仲得閒上連登 ？

中立非亮點

同朋友講食個個問我你咩樣

不了
平30蚊食辣殺

中立非狗吠

唔明

比貴30食三大的確係辣殺
所以我選擇百里香

中立非宣傳

支持你出po反百里香

老細有冇食絲打

對成日無位坐既人係好事黎

中非老
不了